有無人早餐係食飯？

呢排去日本做嘢一個月

早餐都係酒店啲廢早餐buffet

由於選擇唔多
而啲西式早餐香港都成日食
所以多數都會選擇日式

日式早餐來來去去都係
飯、麵豉湯、魚、酸菜(蘿蔔、梅)等等

個味道就唔多講，你都大概估到係點

但我想講係早餐食飯個精神程度真係差好遠
成個上午食lunch 之前都勁撚精神
集中力夠高
我平時如果瞓唔多7個鐘返工就唔吊魚都會打吓喊路
但食飯做早餐就無攰或想瞓覺

啪兩碗飯做早餐真係幾正
應該啲糖份多高屌打成個上午

有無巴絲早餐會食飯？

華御結

坐監嗰d朝朝早餐都係食飯

一時時 有時食茶記 有時食吉野家

其實細個屋企人係會煮飯當早餐

印像中係梅菜蒸肉餅送飯最多

吉野家早餐大把人食飯啦

好多廢老早餐食 盅頭飯

日日蒸飯早餐
夜晚唔食野

巴打應該幾fit

上次食

咁都影低

廢青緊 食咩都記低廢青生活食過咩

碳水化合物，血糖標升